美國侯任商務部長︰不會解禁「華為」和「中興」

2021/02/05 05:30

〔編譯楊芙宜／綜合報導〕美國商務部長被提名人雷蒙多（Gina Raimondo）書面答詢共和黨參議員時表示，就她所知，沒理由不該把華為、中興通訊、中芯國際、杭州海康威視等中企續留在美國貿易黑名單。此表態使北京期待拜登政府上任後，解禁華為出口管制的希望落空。

贏國又贏

不會解禁.... 住

biden一邊話合作，一邊又唔解禁想點

希望唔好只係咁

學Trump話xi is my friend?

Trump = zero
Biden = 朱雀

真係要多謝trump同pompeo做咁多野
令共登想奶都無辦法奶

咁快解禁咪比人真係認為係china joe

講真
對華立場方面
侵侵背後既團隊比侵侵本人可靠

人哋係話符合利益先合作，解禁對美國有乜利益

trade war 輸緊架喎
唔係咩?

pompeopence

籌碼

trump咁做，兒登仔：侵侵又撚狗

biden咁做，兒登仔：唔解..住，敗登終必奶

牙祖應該只係讀稿機 佢連中興華為都未必識分

啲人話 trump 輸咗選舉又話最後 100 會簽好多嘢攪鳩中國，最後做最多嘢嗰個係 pompeo。

唔好咁開心 唔解禁 可能係因為一次過推翻哂反中既政策 會比人屌奶支
要留意既係 會唔會隻眼開隻眼閉 從咩渠道放生華為

如果佢地唔執正黎做已經冇意義

咁trump作為總統, 都值得有credits既

希望唔好

你班分化L好鍾意先入為主老屈人

未必分化, 好多人真係擔心拜登, 而個擔心都係合理

預左當佢地condom做樣

因為侵去左推翻選舉結果

希望不只做樣

廢登好野

擔心咪打國際線去夾拜登lo，走黎連登放負把L咩

習總急了

咁China Joe真係一直奶緊

乜嘢必奶

老實講佢依家個勢似係俾人夾而且叫唔住下面班友

抬左咁多左翼入去諗住呢班人以前可能俾人歧視依家俾位佢上仲唔忠心耿耿？ 點知成班友上左位就用自己語言解讀，拜登最撚慘係做唔到Trump咁You are fire因為果的人個個都光環護身

賀錦麗依家直情無影，AOC曝光都多佢多多聲

其實一直都係話得氣候問題先有合作空間
我唔知啲中文傳媒搞咩嘢 翻譯成咁

沒理由不該把
乜鳩嘢中文嚟 好撚冗長

好嬲好嬲

好多時啲人睇嘢睇標題 唔睇內文
同埋鐘意睇華文傳媒 唔鐘意睇英文source

只能夠講支共大外宣真係好勁
可以吹到拜登奶晒共咁
個目的只係想你班人放棄 唔好再搵美國幫手

拜登：課金先，咩都有得傾

下一分鐘就解禁

但上面果班講no commitment喎
民主黨依家仲係想用黎做籌碼

要付合美國利益先合作呀

將內部移去新公司
你咪繼續ban舊版

根本唔應對拜登有期望同投資落佢本人度
依家成個GOP都夾緊dem既外交政策
淨係去twitter搵反中既GOP議員可能已經有效果

我有時都分唔到究竟係PR定真心膠

2成PR
8成真心膠
好多人完全上晒腦
一句半句就勾出嚟無限解讀

5毛
登粉
deep state香港pr
自己揀一個

解禁就China Joe
唔解禁都係China Joe
佢哋講晒

比前仼總統奶多咗啫佢

條8婆神隱咗去邊

之前連登有幾隻傻系左膠話侵侵放生左中興架啵 原來仲未解禁

共和黨唔鳩比佢上台 局佢講出口架咋喎

公平講侵一開波個個都話佢奶啦
支支仲覺得生意佬好易話為添

愛侵力講既野需要上心?
btw 佢地又無繼續話侵侵仲有著?
而家不過係唔肯面對現實 有咩野就走出黎做怨婦

只係侵侵最後大半年做既野
令到所有人唔記得頭三年佢對華既立場係點

比唔夠錢囉

準備緊2024 harris

侵粉: 全部都係出賣耶穌嘅猶大嚟

你智障?

2018開打trade war又唔計數 ?

呢D又會扮睇唔到，繼續話登係中共隻狗，講得多自己都信埋，無論Biden做咩都會話佢遲D就奶

拜登上任後首次: 美國軍艦通過台灣

長遠佢一定搵位解 支那joe

佢係同所有國家打緊trade war
歐盟澳洲日本加拿大
唔單止係中國

撚狗

咁2018搞尻中興華為又計唔計數?

其實對美國企業最大利益一定係繼續夾住唔放
等佢整唔到焗住要次次申請批文同高通佢地買

Trump係有吉士，Biden點會
睇佢個樣最後都係跪

咪就係trade war既一部份
侵侵上台既american first 係對所有國家都開火

呢d都係侵時代放權比軍隊之後
軍方一直做緊既行動
牙祖未整頓到軍隊前個方向都唔會點變

華為一定係往死裹打 唔會放佢出黎 放出黎全世界都爆獲

要解禁要上國會解釋同 2/3 通過先得
Trump set 晒 d trap, 呢屆政府想逃出侵政策方針都好難

民主黨特色黎 講一套 做一套 做一套又講另一套

其實所有政治人物都係咁架啦

Pence你老母咩

你睇返往事 民主黨特別勁

克林頓已經係人版

川點係zero啊？
支燈又憑咩係朱雀？

共和黨明刀明槍，民主黨笑裡藏刀
打擊中國係兩黨共識，唔係話邊個做總統就改變到

其實靠總統行政命令都可以解封

因為Trump最初都係靠行政命令去封殺

屌你老母你真係九唔撚搭8

一時又話頭三年對華立埸係點 2018 trade war算唔算頭三年呀屌你老母?

OKOK又比你條撚樣spin到唔單只對支那有trade war咁2018搞尻華為中興算唔算係反中立埸?

呀我屌你老母原來搞尻華為中興係當埋trade war一部份 屌你老母咁有冇搞埋歐洲日本d公司?

屌你老母d左膠真係智撚障 搞尻華為中興叫科技戰呀傻系 trade你老母war咩

但侵佢頭一年一定係仆街仔，蒂納森呢啲鴿派都夠膽用，好彩之後炒鳩佢魷魚

睇你捱到幾耐

就算放生，佢都要搵啲其他方案黎塞住兩院議員把口㗎

留名跟連登政治家學嘢

比其他人挾住左

所以我成日都問 英文 Source. 呢一樣野唔單只係政治, 經濟, 其他 Topic 都係

即係咁, 唔係話英文 Source 實冇死, 而係機會率低好多. 相比起 中文, 真係難聽啲講句可以講話九成都係 Content Farm.

但亦都唔會查下有無新公司購買高科技零件係同華為中興有關嘅。
A公司買美國貨再賣俾B公司

民主黨先係反話既極致

秒

係嘅話實支持

唔解禁
開個新公司
繼續有錢齊齊賺
拜登：記得定期送幻幻

你講完自己有冇笑

一鳩政策承認一個鳩国

可能呢啲就係戰略性忍耐掛，
現有政策繼續（包括制裁等）
中共做咩，美國都唔會理，
除非係中共主動退，
作出大幅度既退卻

無呀，前仼話打，次次都係吹大咗，又唔全禁大陸

無你老母

冇*
次次都把聲大，但又唔全禁，因為佢知全禁後物價成本會高咗，所以都係只打科技就算

待價而沽

睇中共有咩好offer

咁咪即係有禁，嘈乜啫

要有行動先得

不會解禁住

Trump 走之前係不停咁加碼
即係拜登就算想奶共都要慢慢拆
太急就會比國會議員屌佢軟弱
求神拜佛可以拖冧幾間大既支支公司啦

依家美國內部好Q亂.
時話禁,時唔禁.
中芯咁米繼續制裁.
仲有個位本來會係美國聯合國代表.
因為之前奶共叫停.依家點??

基本china joe 係想只做生意,
但點都要中共在新彊同香港問題鬆下手.
但雜總就一味底線思維.(好有信心佢唔會妥協)
china joe 係無位去放寬制裁.
無條件放寬,就給議員反對.無法執行.

唔可以話佢廢既，佢搞到美國內外都雞毛鴨血，其實都係一種技能

想解禁就比錢
侵侵收集好既籌碼就咁益左登登

有咩問題？
中囯美囯 係中囯不可分割嘅行政區
將美囯渣乾係中囯內政

好似有D希望

CHINAJOE個時奶共係為左選贏TRUMP
而家贏左TRUMP，唔需要再奶共，可以繼續同中共對抗

希望如此

意見分歧大

「有水有水冇水冇水」啫

所以有水冇水 冇水散水

禁唔哂

叫你China Joe硬啲先講

個位偷返嚟

希望有心人會繼續成功夾實